<resources>
    <string name="app_name">Daneshjou_yaar</string>
    <string name="test">تست تست</string>
    <string name="testt">تست تست تست تست تست تست</string>
    <string name="enter_your_username"><font size="12">نام کاربری </font></string>
    <string name="enter_your_password"><font size="12">پسورد</font></string>
    <string name="vorod"><font size="12">ورود</font></string>
    <string name="returnbtn"><font size="12"> بازگشت</font></string>
    <string name="error_msg_unknown">اتفاق نا منتظره ای رخ داده است!</string>
    <string name="error_msg_no_internet">اینترنت شما متصل نمی باشد !</string>
    <string name="error_msg_timeout">سرور در زمان مناسب پاسخ نداد...</string>
    <string name="tap_to_reload">تلاش دوباره ...</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="warning_police"> <font color="#bf0811">هشدار پلیس:</font>      لطفا پیش از انجام معامله و هر نوع پرداخت وجه، از صحت کالا یا خدمات ارایه شده، به صورت حضوری اطمینان حاصل نمایید.  </string>
    <string name="title_activity_map_location_user">Map_location</string>
    <string name="about_us">دانشجو یار با هدف سهولت بخشیدن و اشنایی هر چه سریعتر دانشجویان با شهر سمنان و ایجاد منبعی برای اطلاع رسانی سریع دانشجویان محترم همچنین رفع نیاز آنها برای خرید و تبادل وسایل مورد نیاز انها ایجاد گردید.این برنامه پس از تلاش های فراوان و پس از گزراندن مراحل توسعه در مدت 1 سال به مرحله اجرایی رسیده است . باعث افتخار است که شما کاربر این برنامه هستید . انشاالله به حول و قوه الهی با رهنمود ها و پیشنهادات شما بزرگواران در کوتاه ترین زمان ممکنه مشکلات کوچک برنامه نیز رفع خواهد شد.</string>
    <string name="rules">
        <b>شرایط استفاده و مشاهده آگهی چیست؟</b>\n
        \u2022هرگونه استفاده از دانشجو یار به معنی پذیرفتن شرایط مندرج در این برنامه است. دانشجو یار هیچ توافقی با کاربران خارج از این شرایط ندارد. شرایط زیر مربوط به کسانی است که به هر شکلی از آگهی‌های منتشر شده‌­ی دانشجو یار استفاده می‌کنند.\n

تلاش دانشجو یار، نشر آگهی‌ها با اطلاعات صحیح و درست است اما نمی‌تواند صحت آگهی‌ها را تضمین نماید و هیچ‌گونه تعهد یا مسولیتی در قبال آگهی‌ها برعهده نمی‌گیرد.\n
\u2022 مسولیت استفاده از آگهی‌های این برنامه بر عهده­ی شماست و دانشجو یار هیچ تعهدى در قبال خسارات مستقیم، اتفاقى، تبعى، غیرمستقیم و کیفرى، ناشى از دسترسى و استفادهٔ شما از این برنامه ندارد.\n\u2022
دانشجو یار هیچ قرارداد، تعهدنامه یا سندی را با آگهی‌دهندگان حقیقی یا حقوقی منعقد نمی‌کند. کاربرانِ دانشجو یار در هر لحظه قادر به ویرایش آگهی خود هستند، بنابراین دانشجو یار، هیچ‌گونه مسولیتی را در قبال هر نوع آگهی درج شده در برنامه نمی‌پذیرد و صرفاً مطالب درج شده توسط کاربران را نمایش می‌دهد.\n\u2022
 مسولیت استفاده از هرگونه متن، پیام، توضیح، اطلاعات، عکس، مشخصات تماس و موارد مشابه که به دانشجو یار ارسال می‌شود یا در آن قرار می‌گیرد، شامل بازتولید، افشاء، مخابره، نشر و پخش آن بر عهده­ی فرستنده اطلاعات است.\n
\u2022 دانشجو یار مختار است هر گونه پیام، آگهی یا عکسی که به این برنامه ارسال می‌کنید یا هر حساب کاربری و اطلاعات دیگری که مربوط به شما یا ایجاد شده توسط شما باشد را هر زمانی و به هر شکلی که ضروری بداند حذف نماید.\n
\u2022مسولیت هر لینک، مطلب و ادعایی مربوط به دانشجو یار که به واسطه­ی اشخاص حقیقی و حقوقی دیگر در برنامه، بلاگ یا شبکه‌های اجتماعی و باقی رسانه‌ها منتشر می‌شود، با خود این افراد است و دانشجو یار مسولیتی در قبال آنها ندارد.\n\u2022
آگهی‌های دانشجو یار با هزینه­ی گردانندگان برنامه جمع‌آوری، نظارت، مرتب‌سازی و توزیع شده است و حق حذف آگهی‌ها در هر زمان به ارسال‌کننده آگهی داده شده است. استفاده کننده از دانشجو یار حق کپی‌برداری از اطلاعات آگهی‌دهنده، نوشتار و تصاویر آگهی‌های ارسال شده به دانشجو یار را چه به شکل دستی و یا خودکار نخواهد داشت و انجام این موارد پیگرد قانونی دارد.\n
\u2022 قوانین جمهوری اسلامی ایران بر تعبیر، تفسیر، اجرا و تأثیر این توافق‌نامه حاکم خواهند بود\n.\n
    <b>شرایط ثبت آگهی در «دانشجو یار» چیست؟</b>\n
    \u2022در نظر داشته باشید، به منظور تسهیل و تسریع فرآیند انتشار آگهی‌ها، «دانشجو یار» ممکن است در مواردی بر اساس قوانین، متن یا عنوان آگهی شما را به طور جزئی تغییر دهد. همچنین دانشجو یار مجاز است هرگونه پیام، آگهی و یا عکسی که به این برنامه ارسال می‌کنید یا هر حساب کاربری و اطلاعات دیگری که مربوط به شما یا ایجاد شده توسط شما باشد را هر زمان و به هر شکلی که ضروری بداند حذف نماید.\n

\u2022چنانچه از ناحیه مراجع ذیصلاح قانونی دستور حذف آگهی صادر شده باشد، دانشجو یار فوراً اقدام به حذف آگهی می‌نماید. همچنین در صورتی که گزارش تخلف کاربران نسبت به آگهی بیشتر از 5 مورد باشد، دانشجو یار به صلاحدید خود ممکن است اقدام به حذف آگهی نماید. در دو فرض اخیر دانشجو یار هیچ‌گونه مسولیتی در قبال بازپرداخت هزینه‌های پرداختی بابت آگهی حذف شده به کاربر ندارد.\n

\u2022آگهی‌دهندگان با ثبت آگهی خود در دانشجو یار تأیید می‌کنند که آگهی ایشان شامل مواردی که در ادامه آورده می‌شوند نخواهد بود و همچنین دارای سن بالای ۱۸ سال هستند.\n

\u2022 مغایرت با قوانین جاری جمهوری اسلامی ایران و عرف جامعه،\n
\u2022 ناقض حریم شخصی افراد،\n
\u2022 آگهی‌های فروشی بدون تصویر در بخش‌های «مربوط به خانه» و «شخصی»،\n
\u2022 استفاده از عبارت‌ها یا کلماتی مانند: خریدار، فروش، ویژه، رند، مفت، ارزان، نو، زیر قیمت، استثنائی، گوشی، حراج و موارد مشابه،\n
\u2022 درج قیمت در عنوان آگهی،\n
\u2022 هر گونه توهین به ادیان رسمی کشور، آداب، رسوم، قومیت‌ها، لهجه‌ها و گویش‌های مختلف،\n
\u2022 استفاده ابزاری از تصاویر اشخاص در آگهی، درج بی‌مورد عکس صورت اشخاص یا استفاده از عکس کودکان برای معرفی کالا و خدماتی که مخاطب آن کودکان نیستند،\n
\u2022 استفاده از حروف و زبان انگلیسی برای آگهی‌های فارسی،\n
\u2022 هر نوع آگهی و خبرپراکنی سیاسی، اجتماعی یا مذهبی که جنبه تجاری نداشته باشد،\n
\u2022برنامه‌ها و روش‌های عبور از فیلترینگ، VPN  و خدمات یا کالاهای مربوط به نصب آنتن، راه اندازی ماهواره یا اینترنت ماهواره‌ای،\n
\u2022 ابزار یا آموزش‌های نفوذ، خرابکاری، شکستن قفل، هک و کرک،\n
\u2022 فروش برنامه‌های نرم‌افزاری یا کتاب‌های فاقد مجوز قانونی برای انتشار و سایر موارد ناقض «قانون حمایت حقوق مؤلفان و مصنفان و هنرمندان»،\n
\u2022 هر گونه اجاره و فروش فیلم یا موسیقی،\n
\u2022 شبکه‌های هرمی و فعالیت‌های غیرقانونی و غیرمجاز اقتصادی مشابه،\n
\u2022 هر نوع مسابقه، قرعه‌کشی و بخت‌آزمایی (با جایزه یا بدون جایزه)،\n
\u2022 آگهی انجام پروژه‌های دانشجویی و دانش آموزی،\n
\u2022 هر گونه کالایی که موجب رواج خشونت و آسیب رساندن به دیگران می‌شود، مانند: سلاح‌های گرم و سرد، مواد محترقه و امثال آن،\n
\u2022 کالا و خدمات مرتبط با مواد مخدر، سیگار یا ترک اعتیاد،\n
\u2022 فروش دستگاه فلزیاب، گنج‌یاب، حفاری غیرمجاز یا لوازم و تجهیزات مرتبط با آن،\n
\u2022 خدمات مرتبط با همسریابی، دوست‌یابی، مشاوره خانوادگی،\n
\u2022 آگهی‌هایِ محرمیت، صیغه و ازدواج،\n
\u2022 خدمات، دفاتر و شرکت‌های مرتبط با لیزینگ به جز نمایندگی‌های مجاز با ارائه مجوز،\n
\u2022 فروش فاکتور و پیش فاکتور برای اخذ وام، حذف سهم بیمه کارفرما و مشابه آن،\n
\u2022 هرگونه خدمات مرتبط با گرین‌کارت یا اقامت کشورها و مسافرت و اخذ ویزا به کشورهایی که منع قانونی برای ورود به آن‌ها وجود دارد،\n
\u2022 خرید و فروش فیش حج عمره و تمتع،\n
\u2022 خرید و فروش اعضای بدن، مانند:‌ «کلیه»،\n
\u2022 درخواست کمک‌های نقدی یا پیش‌پرداخت برای معامله‌های از راه دور،\n
\u2022 درج شماره حساب در متن آگهی،\n
\u2022 خدمات و کالاهایی که شائبه کلاهبرداری در آن مشاهده شود،\n
\u2022 معرفی سایت‌، کالا یا خدماتی که به هر شکلی قصد رقابت با دانشجو یار را دارند،\n
\u2022 خرید و فروش حیوانات، پرندگان و خزندگان وحشی و گوشت‌خوار،\n
\u2022 خرید و فروش مواد غذایی، تقویتی و مکمل‌های ورزشی،\n
\u2022 نصب برنامه‌های جانبی موبایل و ویندوز،\n
\u2022 پنل پیامک انبوه،\n
\u2022 درج آگهی‌های دوره‌های آموزشی بدون قراردادن اطلاعاتی در مورد مدرس،\n
\u2022 درج آگهی‌ خودروهای غیر قابل خرید و فروش در ایران،\n
\u2022 درج مکرر آگهی‌‌های یکسان حتی با عناوین متفاوت در یک روز،\n
\u2022 ارسال مجدد یک آگهی‌‌ که از زمان حذف آن توسط کاربر، بیش از ۲۴ ساعت سپری نشده باشد،\n
\u2022 قرار ملاقات غیرتجاری به صورت آنلاین،\n
\u2022 وجود جملات نادرست از نظر املائی یا نگارشی و
 آگهی‌های فروش سیم کارت که شماره­ی آن در عنوانِ آگهی درج نشده باشد.\n
 \u2022 هرگونه سوءاستفاده از شماره تلفن همراه یا نشانی پست الکترونیکی دیگران پیگرد قانونی دارد و آگهی دهنده مسول آن تلقی شده و دانشجو یار در این مورد هیچ گونه مسولیتی ندارد.\n</string>


</resources>
